[HKGBuddies]GFRIEND討論區(62) 努力為恩妃s 準備好530未

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017 GFRIEND 1st MINI CONCERT in TAIWAN
演出日期：2017/7/9 (日)
演出時間：16:00
演出地點：台北國際會議中心(TICC)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

一頁留名

長銀個兩幅死左圖

一到應援 個個大神忙過返工 痴撚線

屌！嬲左！搞我長銀

一頁留名
金韶情世界第一

真係寧寧舍舍係個兩張

世界巴加油

努力為恩妃

新po留個名，又潛返繼續努力

係D咩啟示?

天妒長銀

考完返嚟喇 12號下科

新po留名
覺得埋唔到堆，淨係留名算

新post留名

點解呀

留名

睇返上年dream concert 大合唱mgt好正

你地小圈子

BMW 都俾佢地逼走左
I MISS U

深夜留名

新POST留名
俞娜飯

新post 留名

好多畢地未訓

留個名

有乜女友綜藝好介紹黎睇下

清泉2頁留名

三合一真係好正

不能離開的buddy留名

訓醒留名

雨過天晴 繼續做狗

點解要咁執著一定要咁快埋堆呢個問題
我飯左有1年多d
個時都係飯左半年有多先同大家熟d咋嘛
呢d不嬲都用時間浸出黎架黎
更何況入得黎都係以女友為主架啦
係gb左先咁多水吹姐
有時候不用想太多
放鬆下吹水屌下轉角低質屌下唉巴懵佬花心咪算

ALL
早排考試好多kiss左要,要開始補番

school trilogy世界級

女友那哪兒 循環播放

我屌你 比我知點解銀仔喊未？

係我做嘅
唔小心甩開左佢隻手 跪左幾晚底板

你收皮啦係因為銀仔知道的鐘意長髮
但公司要迫佢剪短擔心我脫飯所以喊咋

專一清泉新post留名

根本係銀仔想考驗下你地對佢愛有多深
就試下剪短頭髮考驗下你地
結果就搞成咁

新po留名

晨咁早FF

早晨

重點

已經係女友post特色

返左首爾了，一陣出後記
另外求今日首爾市區有公演既女團都同我講下，睇下會去邊個。因為女友今日係釜山既公演聽聞係要學生證先可以入場，所以我就唔浪費錢同時間落去了

diu lei lo mo ar

好彩有教父做擋箭牌

花心好正常啫
唔洗下下屌人老母

170524 濟洲島 大霧
我下就5點左右出到濟洲機場 落機果下已經見到女友金蒲機場果邊既圖，本身打算直去濟洲大既我，見只係差一個鐘左右就到濟洲就決定接埋機先過去。一直等到六點半左右佢地終於出來，我本身企係出機場既門口用我枝長鏡影過去，點知果陣咁岩有團旅行團係我面前行過 搞到我一張都影唔到 於是我最終放棄影相，係咁用雙眼同貼身跟埋一齊出機場算數，係岩岩收機望出去果下，銀河同時都望到我，成個人又O曬咁之後向我打招呼
當然藝琳我係搵唔到佢，而佢又搵唔到我，所謂既本命魔咒
佢地上左車之後就會合左另外兩位香港朋友一齊坐的士過濟洲大等公演

去到見到佢地前面坐低曬心諗正啦 我係企係到班人既第一排又企正中間，今次仲唔發達
點知去到女友臨出來之前1個鐘就突然企曬起身 當然後面班韓仔韓妹有你冇你向前衝，而我因為要汁曬d架餐，所以就遲曬 比人霸曬d位。跟住到8點女友出場啦，同時都係我戰爭既開始，相機同手機黨sss既戰爭
我講真除左同人打起上來之外真係咩都做齊，批人踢人推前拿人地個頭托住個頭，或者拿人地個膀頭比我當腳架咁樣托手踭，什至拿個鏡頭去亨爆前面果條韓仔個頭，幾乎咩都做齊 最後我琳都係人群之中都搵到我出來，真係好感動

最後佢地表演左五首歌，mgt,rough,navi,ft同春雨，不得不提係春雨呢首歌，呢首歌係我第一次聽到live,而佢地唱到一半既時候，音響出左問題冇曬音樂，但佢地反應都好快，即刻開全mic清唱，佢地六個清唱真係同cd冇分別，果下聽到都真係好正，有幾何會聽到佢地會清唱，仲要係春雨，真係勁正
到臨尾果陣出現左一段小插曲，係做收尾talk果陣sinb講緊野果陣有隻蟲飛到b仔附近，佢見到即刻嚇到秒速9秒9跑去台邊 琳琳係隔離即刻好man咁趕走左隻蟲 ，最後佢地表演完最後一首歌之後就落台走人，輪到下一隊dynamic duo! 當然佢地表演完我都即刻閃人，費時比人尋仇
之後就等到今朝8點機返左來首爾，女友而家應該仲係濟洲島，預計下就會直接飛去釜山下一場公演。
但因為果到需要有學生證先可以入去，我就無謂浪費時間同錢去啦。

所以我想問下今晚首爾市區邊到會有公演可以比我影下相打發下時間

你對住d職員指一指自己個鼻
咁咪入得囉
btw

鐵粉

16:57開始睇
清唱好好聽

會唔會太尾機

高質呀！
好想現場聽呀頂
見到銀仔緊張到揸住仙隊隻手

bbg真係超級大神

琴晚睇左個版 D 飯好嘈 嘈到我都聽唔到清唱

高質live

我既大佬

搵支幾雞既鏡打鳩人
女朋友清唱

bbg真係值得一丁

大神

BB豬大神

拜神時間

忙內line

以前的仙隊

呀妹發左福

本週五晚上八點加開C區後方座位
還沒買到票的BUDDY別忘囉！也帶朋友一起入坑吧👏
送上被蟲嚇到發出嗚嚶叫聲逃跑的SinB🤣
（大家都嚇飛只有Yerin男友力爆發待在原地趕蟲😂）

🔸活動日期：2017.07.09(SUN) 4:00PM（下午四點）
🔸活動地點：TICC 台北國際會議中心
🔹加開座位售票日期：2017.05.26(FRI) 8:00PM（晚上八點）
🔹加開座位售票系統：僅在“KKTIX售票網站”
🔸售票頁面：
🔸KKTIX網頁"購票"流程說明：
電腦版
行動版(平板、手機)
KKTIX APP版
🔸全家便利超商Fami Port"取票"流程：

🔸粉絲福利：
凡購票皆可與GFRIEND成員們近距離擊掌
A區$4800 : 抽六十位粉絲與GFRIEND合照(10人一組)
成員親筆簽名拍立得（抽30位）
B區$3800 : 抽三十位粉絲與GFRIEND合照(10人一組)
成員親筆簽名拍立得（抽15位）
C區$2800 : 抽十位粉絲與GFRIEND合照(10人一組)
成員親筆簽名拍立得（抽5位）
主辦單位 : 亞士傳媒
協辦/執行單位： 希林國際 Chillin International / 希林娛樂

漏左條link補番先

c區感受氣氛

屈機
冇音樂都唱得咁準

忙內是無敵

郭富城嘅弱？

btw bbg大神

忙內是困倦乏味

RIP

仲要節奏整體上拿捏準確,都真係唔簡單

RIP[/quote]

好嬲呀

GF 宇宙第一

好想見到真人之後聽埋佢地清唱就正啦

希望快d黎香港搞演唱會

不了

恩妃line生日會 好葡萄韓飯

岩岩睇到，神運嘅100人

所以啱我

gb後終於有碟同小卡，超偽飯

然後隻碟還原原狀收入隻衣櫃長期封麈

2隻碟未開封，都唔打算開了
影張相放入櫃收藏我就贏咗

Umji Umji Umji Umji

無人

即刻上水

sor lo~~

可以試下用激將法

即刻留明先

求燈神保佑 應援順順利利

召集晒銀黨所有人馬出動

瞓醒留名

Sor lorSor lorSor lorSor lorSor lor
Sor Lor

有人呀

真係要順順利利呀.......

你唔講就無野
一講完就會

上次0116都冇事

有老婆必有我

全部女飯

想同佢地一齊應援

無左Me Gustas Tu?

竹口

召喚轉角

Btw 睇住佢地著呢件衫跳fingertip有種唔識形容既感覺

公平咩

vlive

個表情好似脂肪寶寶

琳仔食野

上次有蟲嘅時候

ヨジャチング!

太勁了

連不丹都去

其實有邊個主粉仙隊

大把

呢到好似銀仔 藝琳多d

好gay

仙黨大神低調咋

DLLM

仙隊個黨全部大神黎
有個就思覺失調會周圍斬人18碌

反情黨下場係18碌

情黨係最大黨黎

我唔係未試過，我試過安份守己，日搏夜搏，賺得果一萬幾千，我試過，但出面果班人，出面果班人呀，佢地識哂女朋友啲歌咩？佢地只係拎少少錢出黎，拎少少時間，請得到女朋友就不停係度出show，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要好普通好普通咁見下女朋友！點解佢地要用成世人既時間去搵錢呀？因為社長係度玩野呀！越有錢就越冇得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

琳黨得返我+幾個專一飯 開始沒落了

唔公平
-完-

報到

我要摧毀情黨

呢度情黨銀黨最大最惡

有鐵粉帶頭 點會沒落

由18碌入手？

豬黨都有鐵粉 不過俾幾個大神棄左之後一沉不振

食住飯黎留個名

帶頭沒落 以switch開始

全部都係銀飯

快點強姦我

有人棄過豬咩

出現了

奶

It's a beauty and a beat

點會無

我記億中就冇

少年你太年輕了

咁智黨呢？sad乜

智黨有你 一個頂一百個

嚟近會有段時間唔上水，到時真係冇哂聲氣

有我eunmak聯黨頂住

真智黨已全散了

豬仔宇宙級咁靚

生日黨黨魁

仲有jumak

靚到吖..............靚B

大大個琳黨黨魁係度
點會冇琳黨嘅人

我琳

巧打耳

俾東方巴早過我用d gif添
琳黨不嬲人強馬壯

做得琳黨黨魁緊係要有d效率嘅

我豬宇宙第一

好彩我平時出圖都唔慢

好靚張Fan Art

琳黨報到區

Shingshing

琳黨萬歲

呢個假飯架唔洗理

金韶情世界第一

B仔呢排靚到
回復女兒身

日日都見到國b同銀黨

搵我有事?
金韶情世界第一

我記住你
U good thing ar

18碌 我單手都揪贏佢
最大敵人係咖哩 佢一隻手指尾都捽死我

係一件好幸福既事

U have enough ginger ar......

你兩個又做咩姐

做乜乜鳩鳩 根本就係你想我咁打

我好掛住你

佢真係好狗

i have not enough money ar......

多角關係

借我過橋屈落我度

為左銀仔 我聽日射左波 又要同領袖大佬一齊寄野

我擔心我處子之身

做你既鄧不利多啦

想問kcon原來跳左幾多首歌
除左intro+fingertip

根本係唔想要你個垃圾位

同人hehe 搞到由A-2變A-3

偽飯表示冇睇 我葡萄日本
好似有mgt

睇飯拍好似仲有rough同mgt

肥琳世界級
終於有時間可以瘋狂叫春
琳黨出嚟啦

冇其他啦 BTW 銀仔巧打耳

講起就嬲
25仔

多謝你讚我老婆

追左半年po 見到都一定要入黨
有冇團飯黨 但團飯黨又會俾人話花心

6個入面最鐘意邊個

個個都話 佢老婆 信得邊個 BTW 佢係我正室

銀仔係聽完我講先開始留番長髮
你話係邊個老婆

自隊一打膠

韶情係behind講左
intro+fingertip+rough+mgt
當我冇問過

謝國c

咁客氣呀咖喱bb

其實唔係團飯黨俾人話花心
係花心嘅又自稱團飯黨先俾人狙擊
好似係

但係今年生日老婆話想同我二人世界WO

邊有團飯 你覺得你有資格做團飯咩
韓妹既妒忌心 輪到你揀咩

你鐘意yerin，sinb嬲嬲豬，yuju會好空虛，Umji雙眼變得水汪汪，sowon可憐樣望住你。Eunha唔理一切圈走你。

你根本冇資格做團飯 只可以飯一個

你邊撚個 新飯？

由水晶球開始一出就買碟 都算新飯既

我都未敢認銀仔係我老婆 你地憑咩
銀仔識你咩 記得你咩 見到你會叫你個名咩

被人飛......
係我就18碌佢啦

FAIL啦
生日個晚開vlive是基本
今年仲要搞100人生日會

Agger你阿

好夜先放佢走

人生第一次比負皮

我都唔小心禁多左一下

多謝你

低質FF學埋唉同轉角d衰野

我都唔知自己咩黨

你有送過花比銀仔咩 你有同佢合照過咩 你有親口同佢講我愛你咩 你有送禮物比佢認證咩 你有同佢十指緊扣 佢有哭面叫你唔好返香港咩

你有去影佢望你鏡咩 佢有同你勾手指尾咩 佢有唱過生日歌比你聽咩 佢有同你係fanmeeting拍十幾下手咩

做咁多野我都係同佢一言難盡既關係 你憑咩做佢老公

又真係冇人駁到你

你地根本連我車尾燈都見唔到 單憑我係post叫左年半春 已經知我對銀仔既愛有幾大

ff到咁點會駁唔到

為左銀仔 我可以做好危險既野
為左銀仔 我可以為左佢射波
如果銀仔叫我做狗 我會係佢面前吠
如果銀仔叫我比哂成身家佢 我即刻比哂佢
如果佢叫我去死 我即刻死比佢睇

真人真事

走火入魔

你已經吠緊

我信係真!!!

最鐘意6個 姐係女友團
當初出道上周偶 個團魂真係唔係講笑
吸到我實一實 random dance個段真係
佢地每個嘅特色都唔同 最鐘意佢地圍埋一齊打氣
但自己真係冇能力飯哂6個
連d小卡都儲唔齊

真人真事
仲扁晒咀捉住人隻手講byebye
銀仔好一視同仁

有去FAN MEETING就試過?

仲扣住人隻手一路拉住我一路水汪汪咁望住我

同sinb三唔識七 Sinb都有

我俾sinb打

咩you you you擺明係認唔到扮認得啦

DLLM!!!

Ok
認可你做團飯

仲一路屌鬼_ _ _ hea鳩我,下次cb 黑髮我就剃光頭

見到有個痴線佬 扮銀黨大佬 仲扮埋狗

咪就係你

jimin巴都上水屌你

突然成班銀黨大神一齊上黎曲線派提子

大神上水曬命 小弟潛先

QUOTE到誤會左

冇拉手 , SINB扁晒咀哭相姐 大佬

無追過cb入過fs
決定潛先

好熱鬧呀

有圖有證據

仲未見到你啲FS圖

唉 我唔Po太多啦 啲人潛哂就唔好

一上黎又見到懵佬爆seed

打格

卡/簽 個啲唔好比錢去收
個一百幾十留起去 有機會要見真人最重要

梳囉 太大壓力

唔通比你睇蝕咩

有冇打格都唔關事，重點係睇B仔
睇唔睇到你唔重要

我識天眼 通

好多提子呀正啊

做咩啫你 想見我咪出聲囉

琳: 唔知你地做咩

智仔個反應好得意

_~_ 豬

扮咩?

本少爺心情突然好好

170526
20:00 Hanyang University Event
21:00 Kyunghee University Event

成日拐走我琳

短銀 是最可愛

發覺懵佬過一排就會爆seed圖海推po
快d po多d高汁圖

有個人格係特別鐘意圖海

自從銀仔剪短左
做咩動作都只可以用可愛黎形容

冇左氣質銀

自從銀仔剪短左
做咩動作都無左以前個種可愛氣質

日本個Dance break 改下係dream con玩
0603根本唔應該開生日會 韓國根本未企穩
要繼續靠dream con吸人氣

長銀同短銀真係差好遠
長銀超有氣質 同cool爆 之前成日西面
依嫁短銀就可愛 係咪都aegoy 仲活潑左好多
果然髮型係可以改變一個人

綠字

好耐冇睇過銀仔thank you

[/quote]綠字[/quote]

潛水mon po

其實佢冇西臉 係飯拍個兩位大神 鐘意出西臉相
睇返啲綜+節目 個時銀仔比較靜 未成熟 同埋公司有控制佢地言行舉止
所以睇落係好鬼cool 幫銀仔澄清返 可以睇返gfriend啲舊片 eg gf tv s1

順手幫18碌 宣傳下 比新入黎既知有呢樣寶

遲飯既人 根本唔知長銀有咩好
講多都哂氣 因為你地冇飯過好多時間既長銀
一飯就短銀 所以有先入為主覺得 短銀好正

遲飯都知長銀正 個種氣質真係搵唔返

你飯左咁耐最正常最岩聽係呢句

就係個下 Ahhh ~
即入坑

btw 而家送qq戒指仲玩唔玩呢

講起蟲蟲就諗起呢場fs

送下咪知
btw好掛住佢地著吊帶

長銀，只可以講句好屈機，果個氣質唔係常人可以感受到

仲想被太陽曬到甩皮麼？

放假唔知點解就往往有種莫明既不安感，賤骨頭冇嘢做好似好頹廢，死廢青

屌你 即係我唔係常人啦

如果生日認證既話
我真係打算FS 戒指求婚

幾靚 冇咩人知既站

我覺得如果同琳仔求婚佢會係咁傻笑跟住唔知講咩好

咁樣望住你

結果只有一個, 就係柒出國際

驚咩 韓國同香港 有個共通點 就係好善忘

琳:哦 (拍夠唔知幾耐手)
manager:next

你唔好太對號入座，我明明讚緊又花心又ff瘋狂既你都有講啱嘢既時候，點解明明個獎頒比你 ，你又要話人逼害你

琳：無需認真，強仔

琳啊

依張件衫黑到咁

推下先，細路B

東方巴又夜車

係早車，之前唔小心訓著左，依家醒番起身做野

加油啊

熄唔晒啲鬧鐘嘈醒咗

瞓返囉

唔係咁易嫁葉師傅

唔掂就搵胡c fu啦

而家到我瞓唔著

早晨呀

係星期五

然後仲有星期六

掛住你呀

我皇必勝

上面好撚癲
我記得 之前懵佬話要摧毀豬黨
跟住...
依家情黨都挑埋
佢痴q左線

細姥

邊個再話女朋友咪嘴 搵呢條片塞住佢把臭嘴

琴日痴左根

返一放一返一放一

Music Bank in Jakarta lineup (09/02):
EXO
B.A.P
GFRIEND
ASTRO
NCT127

9月2號去雅加達

都唔止琴日架啦

f5極都冇人 做廢青真係好撚悶

早知唔請假同銀黨大佬hehe 去扮工

mgt 某程度上多人識過ROUGH

經常大合唱

發覺YUJU成日跑去台前圈飯

無論幾時都係

因為應援難

陷阱黎 唔好咁易上當

行一行前 前排啲人冇我個心臟咁大 除時爆血管

我覺得Mimi con 好大機會紆似28:30 咁瘋狂清唱

唔會 冇可能

見到TWITTER 都幾多印尼妹

又啱呀???

急不及待好想玩玩了

Mimi

咩MIMI???????????????????????????

屌

咁都可以FAIL

扮哂野低質推po

可恥

真係笑左 今次唔係扮野

你覺得我信唔信你

成日都打錯字架啦我

手部動作反射內心 證明佢係你心目中好重要

mimi 開咩con

朱mimi

。。。

mola mola
好放肆呀

其他全部男團,不了

男團啲舞咁快 用你部a9啪啪啪岩哂啦

銀仔慘被遺棄

大家冷靜小小 絕對唔係你地所想既野

係更加嚴重既野

唔慘
因為銀仲有我

MiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMimiMiniMiniMini
MiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMimiMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMimiMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMiniMimiMiniMiniMiniMiniMiniMini
罰抄100次

收皮啦

唔係手寫冇誠意

頂你真係特登架喎

唔係特登
今次水洗都唔清

gugudan mimi?

係mini concert

好低汁呀

OMG mimi

中間淨音樂後面影上嚟個幕會唔會gif

是的

不是靜俏俏
擺到明

大搖大把

岩啦
屌佢就岩啦
佢唔屌唔鬆化的

得我係專一清泉

畢地都是大愛的

成件事都好過份

慣了

學術研究專員畢地上水推po先

55

我B

好靚女

我琳......

瞓醒留名

mimi

痴孖筋 點解我琳可以咁靚

邊個連我琳都負皮

放縱下自己，出大球場睇波先

可能個我字出事

熱刺

潔廁

阿狗唔會睇

亂入

慶熙大學gf就黎出場喇

着件蘇甘保去

唔講啦

一下邊波台

抖S SINB様

咁你一定係抖m

d碟終於都到 好正

個人polar

已成M&G慣例

智妹好靚

今日突然知道屋企半個月後裝修2-3個月
突然要搬屋痴線

冇地位到咁

黎我到住

同屋企人好少溝通
又忙內

我6月頭搬去九龍灣

搬去韓國先啦

4首歌正撚到

你去左睇?

數已截 , 經過各路大神連夜趕工

終於整左本2Eunbi既雜誌 作為生日應援

亦都係500$既特典黎

嘩,又多樣嘢擺放潮箱

我銀仔 我B仔

辛苦晒大神們

係呀 錄咗少少

咁都有得嘈

大神們
點解銀行要冇錢

唔關嘈唔嘈事
係純粹追擊佢

女朋友live stage

大學祭氣氛真好

乜鳩都睇唔到 記走位算
好彩仲記得rough應援

你都認你盲反我

正呀

完

原來印出黎咁靚 好似生左個仔咁

好耐無上水 一見到有圖即刻要

你已經生左啦

製作本生日photobook時間有d唔夠，但好彩個idea同設計都能冇漏咁趕工做左出黎，所以響依度借個位多謝有份出力嘅畢地先
首先辛苦晒0609絲打同我一齊構思內容同埋整內頁，內頁尤其係泰場個張整得好靚，要你去左外國都趕工完成，拜一拜先

之後當然仲有所有港區親媽大神們提供靚靚恩妃佢地d相，冇佢地去追女友cb就冇依本pb，bbg、懵佬、咖哩、shingshing、jimin、dong爺、檸茶巴、時間巴、b5巴........仲有可能漏左嘅其他巴打，感謝提供相

最後唔該晒領袖巴同國b幫手去印，希望趕得切送去比銀仔同B仔
希望佢地鐘意啦

一百杯酒都唔夠比你地

拜神

最衰無得賜洒，你地好勁

拜下大佬們先

檸茶

大神們

in光頭we trust

豬一定要繼續黑髮

有神快拜

香港著乜都唔會有人郁你

岩岩有冠轟俾熱狗 圍

抵啦車狗

自己攞黎柒

睇到喊

著住hazard入場抵

本書好靚，多謝各位大大又一應援傑作

俾你睇下

ok bb

出住先 各位客官遷就一下 唔好話頭已側

鐵粉
頸已彎

測左頭

暗戀 相戀 熱戀 失戀 感情 好混亂
太多誘惑而家嘅人好易移情別戀

其實我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你
其實我每次都不知不覺越來越想你

EKIDS 都出埋
痴撚線

兩個至愛

可愛琳

點解可以咁靚

訓前幫推

豬黨幫你推一下

粒巴

訓前有靚圖睇 多謝世界巴

客氣啦

preivew都照睇住先.........休息一下，做多兩晚恩妃應援野應該完成晒

東方巴加油呀

極多嘢做

搞咩

加油呀

三張都咁靚

肥琳真係肥左好多

唔好再講喇

下巴唔見左直頭 執相唔知點搞

照出 佢係琳
冇野阻止到我地愛佢架

早呀各位廢物

shut up and earn the money

搵我？

Yes I'm

返到香港之後終於係水底上返來

返左黎啦

係

歡迎蘇格蘭巴

真係好 我仲要頂到6月中

瞓教

各位早晨

未搵到原圖

睇相唔覺既

得gif

返港咪搵我囉，強仔

扭親條頸，廢青就係易受傷

做多啲運動

未練成8舊 得6舊 而家都變左跌打

你個6神合一得啖笑

你即係睇小我姐

已折返地獄 下次見到女友就要等到7月了

好想被包養

老公巴呢排多災多難咁
保重身體 智仔擔心

渣架
下個禮拜就見得啦

You?

睇你表演

路過留名

咖哩

可唔可以帶埋我去

跟大佬

咖哩大佬

你大我牙

琴日講開 大學既live螢幕直播 仲屈機過tvb/紅館 勁多部機同靚鏡

咁堅

i mean 你再飛既話有機會見得到
大家誤會了

係，感冒未癒，好似一個玻璃人成日受傷

收工 連休三日

盡量抽d時間全面休息下，等身體有時間康復

開緊工.......乜野叫連休?我已經唔記得有依樣野

你搵大錢 我搵到自己夠洗就算

琴日第2場fancam

之前抖咗2日，都未見好轉，但唔想再睇醫生，成世人都未試過一個月睇3次醫生

睇太多次醫生食太多西藥都唔太好，可能之後調理一下身體

你都唔好成日捱夜，東方巴

thx 老公巴
暫時都照顧到自己身體

老公係我對面
連續成星期都有巴打見

咁正

豬仔一定好香

頂.....搞到我都想出黎添

我都係你後面你試下擰轉頭

This is

great

擰左啦 都冇人

好想索

你個頭擰到180度
其實我係你個心入面

btl

點解老公巴有家室 明明我地咁好傾

因為你都ff到自己有幾廿個家室

偷倫出嚟咋

冇影響既，好傾係性格姐

老婆正相

偷倫
this is...

岩岩得閒睇返呢條片 現場搞咩
唱唱下無聲 最尾講講下野無啦啦nav起歌
好彩女朋友高質應變力超高

원해 널 원해

又瘋轉

won咧 won咧

請收起你的舌頭

剪左佢條脷

皮已負

所以話條粉腸係要人屌先安落

見到個gif都唔敢po
btw

呢個gif有分上中下 三部曲

自私啦 我都成日自私

依家先睇返清唱嗰段 禾豬好完美

素仔都有信心了

啵啵

其實我曾經有懷疑過琳仔係咪鍾意女仔

想啵啵你

搶野唔岩規矩

我答到你 佢唔係
因為佢鐘意我多d

第二次俾你負評

我正評番

咁都俾正評

次世代、接班人

屌 一放鬆少少又俾個ff人格走左出嚟

做咩好學唔學 學懵佬D chi sin野

不要學懵佬

睇得太多搞到自己都患埋

偷偷，我究竟打咗咩

強，停止9uo

9up強

我家姐睇緊showtime 連我老豆都睇埋

我收左個個人格皮 而家ok的了

呢d位應該係唔好出聲靜觀其變

香港見

係到問 點解上一集你條女孖辮 而家變左短髮
我老母就話 佢條女一早剪左啦

好快

連你老母都 你

唔比家用啦

同佢講:剪左都咁正呀你吹咩
做埋 呢個樣 包佢唔敢出聲

成個畫面好溫馨

懵仔好忙呀
成個星期都無覆wtsapp

禾都唔想

點呀？成set有齊，真係有去韓場㗎我

我夠有齊............韓場

型琳

東方po琳 我po b仔好了

本女朋友去哪兒 兩舊尾 比埋家姐睇即刻抵哂

枉我花左兩年日日傳教 而家先入坑 多得B仔個蒙眼dance

睇到你之前低汁回覆所以琳仔叫我依個黨員出圖提醒一下你

正評

俾佢訓示完 而家ok了

做得好呀

B仔吸飯能力不嬲好勁架嘛

我B~~~

b仔呢條片我睇咁多次笑足咁多次

吸女飯

向前看，下一場更精彩呀！

準備睇波

早抖.. 聽日去

又去食女

劉明

Tvb 播

文傑

留名等睇文傑diu9 arlag

arlag只係識鳩up
公開迷雲

1:0 永續了

放係張床度影

ars papapa

喊了

打丁了

永續爺爺

東方巴
you are my idol

哇.....乜事

btw, 宇宙巴加油

早.....

反了

人手置頂
銀仔幾時剪返短呀

集氣

星期日早晨

早。

니가 너무 예뻤어 눈이 너무 예뻤어
첫눈에 보고 난 내 마음을 빼앗겼어
니가 너무 예쁜걸 웃을 때가 예쁜걸
한눈에 보고 난 내 마음을 빼앗겼어

早晨 又要去扮工

早晨陣間去踢波

偽毒出哂街
真毒上下水

u are my idol too

ok ar我做簡迪掃蕩

真毒係長期在線囉

here

1秒覆你

真毒

你琴日隱形

有冇人有興趣對唱

毒到出煙

我日日對住真人唱
洗對住個Mon?

我想問下女友係咪會開港場

官方無講過

仲信毒20
基本上過埋5月都無官方公佈已經知咩事

唔該巴打 希望有啦

冇女 FF夢碎

唔好黎啦
港場無好野

想見B仔

要原汁原味,都係鍾意直接去韓國

去韓國/台場

那有錢

只要時間唔係問題
個洗費唔會同港場價差得多
仲可以當遊埋韓國

借錢all in

亂入

建國大學站SinB牌

黃恩妃世界第一

唔知點解怪怪地咁

智妹

呀哥

老婆靚到顛，做咩一開始係咁甜笑既

黃恩妃世界第一靚

B仔同佢阿哥
佢d表情真係....

4個負皮
利申俾左

老公巴都負
即刻正畀佢拉番

禾再腐

從來都冇留意呢啲,驚覺我講嘢都會有人注意,
唯有跟大隊比埋個負評自己

我係想問做乜佢地晌度笑姐

眼條碌碌

好靚

正到吖

女神琳

仲有靚靚主唱豬

呢個頭未見過,好靚呀BB

呢個樣無撚得輸
最鍾意佢呢個樣

好難得認同你講嘅嘢

mk B

咖b

手指抽筋咁樣

我琳
點解冇腦魔做大心嘅icon

mk 正呀

今日又睇咗中醫,又lost $$$,
希望今鋪斷到尾,成世人未試過感冒成個月,死廢青

智妹助你打低病魔

恩妃同月同日生
生日粗卡!!!!!!!

日子未到喎

仲有就係同邊個恩妃同月同日呢

fail

又嚇走新飯

唔好咁啦

想一齊慶祝都要俾你吔笑

應該係先前太辛苦
啲病痛宜家先出晒黎

係啦…消耗哂啲休息時間

你地唔好咁啦
佢應該想幫我老婆慶祝姐
我代老婆銀仔同你講聲多謝先

les

好耐冇見someone大神fancam

有需要我幫到手的，注意健康啦 ;) ;) 快好快好。
好忙小上水，留名先

得4個負評?

希望可以做到你個名，健康

好開心可以為雙恩妃生日應援盡一點點綿力 見到大家咁努力應援，仆心仆命整咁多製成品，左撲右撲，果份毅力同對女朋友既愛真係唔簡單，希望可以感染到我日後讀書（如果有機會），轉化為一個動力

울고 싶지 않아

我呢d叫犧牲小我,透過大家負皮我令大家融洽相處

又怡新飯
以下開放討伐老屎忽活動

我只係考下佢同埋睇下佢同邊個恩妃咁有緣啫
歡迎新飯

係lo而家d老屎忽真係

老公巴

講緊你呀

新飯留名

손을 잡아줄게

各位 星期日去happy左成日 有冇掛住我

冇

無

mo

我都是新飯黎
想問下以前長髮而家短髮個個叫咩名
佢對眼好靚

我有喎

掛住你係咪會送polar?

好似有又好似冇 似有還無

過兒

呃負評

銀河

錯誤
正答係過兒

有冇人講下今日討論左咩重點

唔想睇你地鳩up

有人唱歌唱到缺氧咁樣，算唔算今日重點

下星期應該仲有得聽

唱mgt

快啲好番

又小圈子
等我休息完放上youtube比大家笑下輕鬆下先

我最鍾意佢

點解我有8個，湊夠數好意頭嗎?

有機會為大神們絞盡腦汁諗出嚟既方案，再實行買禮轉送順便見下男神盡丁點綿力為雙恩妃應援，與有榮焉啦

準備早啲瞓，希望盡快康復

CAFE?

我一直收集緊出道前啲MK照
而家得110張

magell大神d gif

這裡有沒有負責人???

想暗示啲咩

有既話你應該入唔到黎

lo sea food咁樣對新飯

真…覺得好可恥 融入唔到buddy依個大家庭

大家唔好再係到偷偷地花心 要訓啦

唔係唔夠精神返工返學

係囉懵佬唔好再花心喇

影得銀仔好清

我鍾意崔俞娜多d

其實我都係

我都係

170524 濟洲大學

樓上好似死圖 出多次先

bbg

好想睇佢地唱舊歌
豬仔真係和音queen

早

銀仔圈飯嘅功力同心機
令我諗起一間保險公司slogan
用心聆聽 更知你心

男神
奶奶

係執到好清

人老左 想訓夠12粒鐘都咁難 補唔到眠

渣

殘酷真相

也要成為銀飯了

睇黎等到下次cb都未有偶像宴會既中字

我唔信有人可以抗拒到銀河仔既圈飯魔力

我

因為我本身已經係佢既人

我都差啲跪低咗

我一入會場同佢吸緊同一啖空氣已經暈撚左

渣ga 成隊女朋友都抵抗晒啦

教父今日又發功

垃圾520

番學好悶

我唔係無試過，我試過安份守己，日睇夜睇，只係睇一個女仔，我試過，但係個銀仔，佢咁叫誠意咩？佢只係出黎呼吸下，攞少少時間，扮完可愛之後就不斷嗲你，咁叫做公平咩？你出去問下班buddy，是但問一個buddy 問下佢地想要啲乜野，佢地既答案好簡單，佢地只係想要專一，點解佢地要用成世人既時間去想專一？因為銀仔係到玩野呀！越可愛越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

番學係最好玩嘅時光

一入黎
萬能key

銀仔搞到大家癡哂線

佢地自己花心瀨落銀度
而家d畢地

好在我夠專一

你兩個?
嘻

得啖笑

廢青生活第一天

我免疫

考試完了?智黨

好唔想溫書

感覺好頹皮 明明瞓左好多都好似瞓唔夠咁
個人一路keep住好攰 做乜春

訓太多

ff太多

打太多

倒數

係
終於有覺好瞓

聽日開始追番哂綜藝 vlive

每日淨係瞓5-7個鐘算唔算多
呢樣可能係
戒左好耐啦

每日訓1粒鐘都係咁過

女友Eating Show，1/6 直播女友佢地食野

得返一科姐

如果捱夜多，瞓一日瞓好多都補唔返，調理身體先，唔係好似我咁咳足一個月

智黨而家讀緊咩？繼續期待你靚靚圖

7個鐘好多啦

放假出相 見到好正

正呀喂.......

掛住食野 唔講野 之後熄左個live 完

應該係食食下突然就熄左個live乜都冇講過，然後繼續食

食埋部電話 變咗內窺鏡

。。。。。。。。。。。。。。

B

洗唔洗爆左呢個post佢

等你發揮

咁算喇

日日上堂都諗起女友
同各位大佬

刪左

期待下個post名

我B仔生日粗卡

咩你B

不過應該銀仔先喎

皮已負佢

世界最清純丁恩妃，舞者黃恩妃 就黎生日快樂~

連累左國B 我死左去算

獨自去偷歡
我 謝絕你監管
屋企乜人都無既感覺真係爽

想喊

3個幾鐘推爆呢個 再有4日去推爆下一個開B仔post ok嘅

你又做咩黎

老公巴你真係要保重身體

幫推

叫唔叫下春好呢

你唔係諗住咁樣推爆佢下話

金韶情世界第一
我老婆呀

好耐冇見過懵佬咁低汁推post..

以前d高汁去左邊

其實我是咪應該po番b仔

做咩jack

我係垃圾 我份垃圾禮物送唔到唔緊要

而家因為我太垃圾 連累到其他人送唔份禮物到過去

點解我會垃圾到咁

橙

係咪我d衰運過咗你吔到

我要退出銀黨了 唔好係到累人累物

過意唔去

改埋名咁大穫

未到咩

聽日都寄唔到就係我脫飯之日

做咩事

睇黎係我唔岩做銀飯
都係時候要脫飯
各位再見

遲到都可以有認證架
唔好灰心呀

我錯

銀黨做咩事

唔係一夜亡黨下話

睇嚟又步我後塵

情黨未亡呀

上次我寄俾情情份禮物遲哂大到
求神拜佛唔好再有人步我後塵

佢之前送唔到禮物出去 好似係

[月經] 退黨潮

'

銀黨2位頭馬

仲有個半鐘

振作啲啊喂
唔好咁灰啦

2隻步步友

銀黨點解有我呢啲咁廢既人?

榮休左啦

唔好咁灰住啦 寄到架

至少寄出左同埋仲有應援個d到左頂住先囉

잠 못 드는 밤 밤 밤
사무치는 맘 맘 맘

成世人都未試過咳足一個月，太廢了

希望在明天呀

부디 행복 하라는 이말 기억해 힘들겠지 날 떠나 보내는 너도.. 나처럼..내가 사는 이유 오직 그건 바로 너였어 내가 없이 하루도 의미가 없어

爆po前推一推 恩妃生日

洗唔洗拖到12點正等銀黨爭1001開post

冇銀黨了

已亡黨

銀仔vlive

Vlive呀銀河仔

睇到銀仔好想喊..

彈彈銀

好得意